【舔共又怕得罪美帝 做雞又要貞節牌坊】引渡協議+大灣區+DQ報告=香港政策法

較早前美國國會出報告，話香港受中共操控日益嚴重，可能不再值得享有獨立於中國以外的優待，嚇到成班親中商界急急跪求唔好，最好笑當然係自由黨講完支持23條即刻反悔。隔咗一排啦，美國佬唔出聲啦，以為冇事，班友又繼續支持中共魔爪如引渡協議、大灣區、DQ報告等等。結果尋日美國佬又出聲，話下次報告可能嚟真。

美駐港總領事唐偉康。無綫電視節目截圖

成班人毫無政治同大局觸覺，一味識得賺easy money（i.e.要有中共／美帝優待打救先識賺錢，冇咗唔知佢哋點生存），係咁上下。成日話咩美國喺香港有錢賺，唔會嚟真，真係笑死人。人哋唔係淨係睇錢，係睇埋政治，睇埋長遠布局架嘛。你夠佢哋喺大陸多錢賺咩？人哋咪一樣打貿易戰？

香港於美國的價值，除咗賺錢，仲有安全港。唔理佢係咪真係甚麼用香港當橋頭堡派間諜入大陸搞事都好，至少美國政商人士喺香港係安全的，因為香港係法治社會，點樣唔會比人捉係好清楚，唔似依家加拿大捉咗孟晚舟，大陸就即刻莫須有捉返你幾廿個加拿大人。當然，美國都接受如果逃犯如斯諾登走嚟香港，佢哋都耐唔到咩何。總之香港係個雙方都接受的平衡點。

但你有引渡協議就唔同啦，會打破依個平衡。唔理香港法律講乜，中共叫港府拉人，港府敢say no咩？嗱，湯家驊講得好明架早幾日，「外籍法官會被中共買起咩？」即係中國籍法官就買得起啦，咁依家香港係中國籍法官多定外籍法官多呀？ 仲有長遠嚟講邊面會更多呀？咁美國政商界人士仲夠唔夠膽嚟香港？加拿大對大陸發旅遊警告，係咪應該包埋香港？

DQ報告同大灣區呢，就唔直接關事，但就顯示港府係被中共完全操控。如果DQ唔係中共落嘅柯打，使事後交報告咩？

早幾日又另一單好笑，就係譚耀宗話咩美國唔會搞香港。譚耀宗幾時做咗白宮發言人？咁清楚美國佬諗乜嘅？仲有，一方面要舔中共海鮮，一方面又驚美國佬搞香港，依種擺明係做緊牆頭草二五仔，想食兩家茶飯lam盡着數的姿態，咪抵比人笑囉。所以話香港冇晒優待都係班政商界所謂「精英」 自己攞嚟，唔好又賴人哋呀。正是：

舔共又怕得罪美帝 做雞又要貞節牌坊

撰文: 假才子

唔知美國會點做
如果Clinton 做總統，俾大陸收買都似

如果Clinton做總統
會講埋港府停止DQ議員

班傀儡已經玩死咗隻生金蛋既雞啦